[PS4] OVERCOOKED 2 DLC

有碟版 OVERCOOKED 2 , 想買埋佢兩個DLC
但in game pruchase 佢話搵唔到相關內容

去ps store 睇見到有DLC , 但唔敢download
一來得一個DLC , 二來唔知買咗佢認唔認到

請問有冇人試過跳過in game purchase , 直接係ps store download dlc 而玩到?
同埋佢dlc 2 連係 ps store 都唔見, 點買?

補充 : 唔見 surf 'n' turf DLC

好似要用返隻碟果區既PSN ACC 先買到DLC

例如我買左日版機戰，用開個日本ACC 本去日本PS STORE 先買到

香港region 都未出...我都等緊
同埋如果你係hk account, 係買唔到其他國家既dlc,要用返果個國家既credit card 或point card

PSN 咁撚戇鳩

買錯咗港版dlc

成單嘢錯哂

屌點算好 如果放咗隻碟買返港版 啲save可唔可以用返

D save 應該冇得過
Dlc d 錢當當跌咗啦

想問點知自己買果隻咩版本？
我喺Ps store download左DLC但係玩唔到
係咪因為我果隻係美版，PS store果隻係港版？